山竹恥笑區

掛得成三號我推3個手足落街
八號推8個
九號推9個
十號推10個
黃雨再+3
紅雨+4
黑雨+5
十號+黑雨推夠20個

不了 要上班

第一個推綠帽狗先

推你一個落去,就救到上面全部手足

排咗位
1.S Kagawa
2.BoA
3.澤尻英龍華
4.A Milik
5.拉舒福特
6.M達
7.普巴
8.沙格拿

咪25

山神就笑姐

你幾時推佢地落去
我霸定位先

唔尊重曼聯？

最多咪3號 又唔洗死

老人家話笑過風 個咀會歪

我本身都係木嘴

G持

推徐懷鈺就ok啦

G持邊個

曼聯毒瘤洗乜尊重

Cos ho ball

支持

山竹全能到仆街

Su膠吉徐

吉比25篤灰ban左了

who 25

有邊隊唔係毒瘤？

所以我好尊重你

啊哈啊哈條on9仔

我都係 儘管其他人點笑你
我都咁十卜你

紅字哥三個我手足來，希望可以放過佢地

你手足條命可以換放假
好賺喎

咁能賤

James奔係好安答 唔會見利忘義

咁佢條命換你ok？

推人落針山

報警？

點解一隻猁狗都無

推拉狗部車落山算啦 人就放過佢 ok?

好彩無我

我條命換佢，值得！

推我唔緊要
但係點解我排第一？

佢冇咗架車等於攞佢命

我本身唔想咁
但#3叫到咪排你第一

俾佢地睇埋今季

2.BoA

呢班真係死不足惜

好彩冇我

不能認同更多

點會有你

#3私怨撚

推晒全部

讚成

啲熱狗揸fit人死哂叫我地把手足點算

我上位

無一隻是無辜

認同u

我叫_BoA

9.Ryo
10.Boa

打一號推我ok?

唔會出賣兄弟

3號+紅雨...

攬炒死

我屌你女友

宜家仲係唔係？

最好推撚哂上面班25

呢堆人死不足惜

1 拉舒福特 必死

9.2和b

1-4, 8都係

但5,6,7係好人來的

👌，report左比連囝聽你賣ac

連囝會原諒我的

report左funson

一齊反嗰幾條能樣

牙賓牙賓我支持你！

屌幻星
個list咁多獌迷
擺到明針對我地

決定將你個名喺list度刪除
再排拉舒第一

冇agger路？佢第一個應該死

you

佢死左全家 唔想佢咁快一家團聚

仲有北水， 山泥妖瀉， 雷暴

幾驚你賭放針

明針鳩你，咁點？

警告你地咪再提針

好波！

BoA好毒

笠水 泥妖

做得獌狗預咗死

放心 唔會殺gumm

D染頭風成日都禮拜六日先黎打，正一冇膽匪類

米系

講緊d狗緊係唔關我事

係

銘笑乜

因為關佢事

不要反gum

我G持gum的

我G持你&gum

我都G持你

10月1一齊國慶遊行？

淆左我地李家

多謝山竹 可以清走波台班癡線佬

鄭家

鄭大班

where is 泰博

打風都要返工架

全部辣殺黎 ， 差 liy

ox子好高汁

Liy 已經驚到笠左水

佢笠開

米你老母咩 吾識字呀?

有咩問題

認真 關me乜事

睇錯支竹

5p狗

樓主實贏
因為根本唔會吹中香港
中左都只會係星期日

系。
操你媽

冇，突然諗起bb你

新排行榜
1.十卜狗

小妹有老公, 你行開

熱狗all rip

我可以做你sp

死淨你點叫all

燈撚度個風眼愈嚟愈大，屌你老母

一入到黎就見到成堆垃圾圍爐

賓賓會瀉左大部份既力，黎到呢度就唔係超強颱風了

澳門今次唔衰得先係咁吹個風幾勁幾勁，你地多啲戒心，政府少啲屎執

報警

一定到啦

無錢喎

u最大

牙銘真愛國 唔係為錢

我同銘仔講心唔講金

推

俾次雞會

想代替意大利歷史學家

點解唔得

佢條命好值錢

佢要留番條命黎找數

佢唔會找

下星期二開始番連載

笑左

佢過不到下星期二

收聲啦臭西

講得好

山竹笠水

打風我點返工

打風都要返

ily都唔推

和好ok？

我地網絡評論員返7x24

咁都上熱門

ok

成team 人
人均返5,6個鐘一日

留名

我地炒場師十號風球都要去霸位

連登冇人上

你用錯AC

都係舊既好
早洩
雲加

上面8個準備好未？

9.虛構角色

依隻259點都死ok?

OK佢換左你

屌爆你地

希望打唔中

快d 幾時

呢排日日都得！

你book酒店

睇你幾時死

why甘講野？

黑心

中國人係黑心d

牙銘

山神山竹都係垃圾

牙滿

牙賓

你好能得閒？

系

家陣問你？

我咪即係你即係boa

米屈

米能接啦 影衰晒

收皮拉

拉係指拉舒？

yes

屌你老母

你呢個咩名

牙路最近好慘

你認錯人

牙路

垃圾風

以為milik黎

米單打

半島ok?

山竹冇料到

風都無

咁都九號 開dyson咪十號

有赴死手足list未？

有冇觀眾席睇你推手足？

lm

死晒未

好囉好囉 呢班垃圾終於扑街啦

垃圾風 港島冇料到

揀好手足未 ?

個風真係好撚廢

傻閪

樓豬感受如何

hi

我上左四川，完全冇風

樓豬去撚左邊？

你盲？樓上咪話上左四川

bOa

幫樓主保平安

轉發

樓豬恥笑區

推15個手足未？

以為樓豬比山竹吹走左 咸左成朝

好感動 Ox子 好善良

唔識計數？

山竹睇到個post

家陣好勁？
我看連登班傻仔話會吹冧高鐵站喎

咪撚係度轉移視線啦
笑緊你呀on9

冇人理你

樓豬跳樓未

笑

山竹真心無料到 岩岩行到出海邊都冇咩感覺
再去大家樂食下午茶要多人到要排隊
邊撚到勁邊撚到危險呀

樓豬快啲推我落街